打算入行派報紙

工時短 工作hea
個人認為自己都有啲天份 好適合呢份工
有冇巴絲知點入行

扑野個陣你仲派唔夠咩

日日跑幾百層樓梯 唔洗一個月你膝頭就勞損 HEA

地鐵站出面嗰啲喎

有天份唔係一件好事

搵個醫生睇睇佢